如果比你係呢兩個超能力中二揀一，你會揀邊個？

假設你係一個一歲既BB仔，比你係呢兩個能力中揀一個，你會點揀？

A：長生不死，唔會衰老，但會因為非自然原因死亡（比如撞車死）
B：唔會衰老，唔會因為非自然原因死亡，但到左70歲時就一定會死

揀完後解釋埋點解要咁揀

樓主黎先，我會揀B，A有個好大問題就係當一個普通人越生存得耐就越驚死，最後心思意念都會慢慢扭曲成為一隻為求生存而不擇手段既怪物，每日剩係會諗點樣延長自已條命，相反揀B既話雖然70歲就會死，但至少呢70年可以活得好精彩，可以做好多平常人唔敢做亦做唔到既事

得自己一個要長生不老有咩意思
揀B

長生不死
又會因為突發原因而死？
你up咩。。。

A - 可以打好多世工買樓

長生不死= 唔會自然老死

B唔會衰老 唔會因為非自然因素死 但比車撞完 變植物人 死唔去 等到70歲有咩用一定揀A 因為好想睇到未來嘅世界會係點 一定好多新奇野 就好似以前D人唔會估到有電話 遊戲機呢D野咁樣

靠打工買起全香港不是夢

長生不老

都係，有時都覺得自己出世太早，睇唔到人類點殖民外太空

B即係以一歲bb仔姿態生存多69年就死？

一定係A,想睇吓科技可以發展到咩地步，想睇吓世界末日究竟會係點

on9 一定揀A啦
做科學家 衝出太陽系

sor,用錯字

你會長大到全盛期然後就凍齡

唔會衰老姐點，永遠1歲，野都無得扑

B
A唔死但會老得好恐怖，我寧願喺愛人面前靚靚地咁死

哇屌 1歲既BB但唔會衰老 咁咪70歲都仲係BB型態

1歲BB唔衰老
到70歲企都未企穩
揀乜都無撚用啦

B有乜用

A
好想見證個世界會點發展 到底比人類催毁先定點

你揀b比人捉去坐監都幾過癮

蜥蝪人

諗起有套漫畫叫亞人
死極都死唔去比人研究

你70年都係一個B喎溝產房另一啲B?

有無追post ?樓主咪補充過會長大到全盛期然後就凍齡